各位公務員巴絲請入

見到咁多部門都we connect 好感動
相信政府應該都聞到燶味
但如果政府仲係唔回應
我地應該行出黎 真係罷工

所以我建議 下個星期一會係對政府嘅最後通牒
如果29/7 3點前 政府高層仲係唔回應
我地星期二就開始無了期罷工

各位同意嗎？

推

同事

即日起按章工作

香港工會力量太弱
玩罷工? 到時得你一個罷 唉
不過支持你繼續推 或者真係有咁多人有良知?

太多老鬼，佢地活係自己時空，又怕事
好難擺得成事

推
如果你地擺，我普通打工仔都跟

支持你地！

但會唔會做之前先估算一下力量？

認真 呢次大家都we connect
如果仲係冇回應 仲唔罷工的話 香港好快就玩完
要一場大規模罷工
求下你地啦公務員 有大罷工自然細個D都會罷工
一堆細罷工大都會自然罷工

跟你

儲夠人氣 我今晚就出份聲明

好撚嬲 😡😡

係囉 夠薑罷工 咪撚淨係識嘴炮 係咪太得閒 係度寫信

有好多位唔到你話罷就罷
你話我撥冷水都係咁講

與其係度post員工證抽下水 嘴炮兩句 威威豬
不如諗定下一步行動

老實講 罷工未係時候 到時只會得極少數人響應

Push

太多老鬼啦，公會又係老鬼，後生嘅就不問世事多

冇撚得救

講真唔係咁易，藍色老patpat當道。只會白送頭，成世無得升

罷工！

已入zone, 不了

出公開聲明 所有人都睇到 唔只限公務員

哂你冷

呢個真

見有人話公務員多老屎忽
我同你地講 唔做過點知得唔得
再者 而家唔係講成效
係講良心！

支持前線所有行動

唔開名聯署 唔罷工 根本冇威脅

先搵班有心罷工既人,發個聯合聲明SD比咁多媒體,等佢地出POST幫你揚出去,會唔會易D成事

Pish

推. SICK LEAVE IS READY!

依家大家知道個個部門都有人企係示威者果邊喇 然後呢？林鄭只會noted with thanks

你地絕對有能力進一步威脅到政府㗎

推啊推上熱門

唔係唔認同你
但好多老鬼兜撚緊十幾皮上哂岸
好難話罷就罷

點都好 有人帶頭就有得玩
公務員按章工作/罷工點都大影響過小市民
起碼俾d顏色柒婆睇
市民先係老細

個人覺得公務員集體罷工，比起私人公司罷工成效高好多

有工會發埋聲明力量大好多，有冇巴絲聯絡到各工會一齊響應？

各有各做
佢地還佢地 唔使全部人一齊罷

公務員係有權罷工

依家影晒啲唔開名嘅pass上嚟 除左感動 就沒有然後了

支持

罷工？太冇意思了

「支持」除左表態 行動先最緊要啊！！

推呀

推推推

首先要有傳媒煲大大量公務員POST證反警黑勾結先
而家得我地連登呢度圍爐無咩作用

公務員係有權罷工架 做咩要放棄呢個權利

唔出名放張證上黎支持就得既
罷工邊會理你

推到民陣/其他團體見到

工會出聲太明顯
一定成個部門俾政府針對

隔離post好開心圍緊爐

行申公務員,,

如果成事,,支持

送頭都要做
唔想送頭嘅就請病假！

咁就confirm之後一直都有支持

推 公務員please

推
認同樓主 未試過真係唔知work唔work
希望有人帶頭搞！！！！

影哂d pass 係好感動呀
We connect
然後呢？ 完？

一講到罷工就不了 未係時間
公務員比起d私人公司罷有效百倍

講真私人公司都要驚俾人炒 影響年尾加個%
但公務員加薪有standard 仲要係鐵飯碗
無野輸

跟

好多
講左句俾人插到

好多界別都出聲，係咪時候各施其職
例如水電，版權問題etc

推!

推，都支持罷工

差不多係時候，大家努力

PUSH

首先要有個公務員群組
然後收集會罷工既人
檢視罷工是否能夠帶黎實際影響
若果太小人就繼續宣傳
多人就罷工集會

返工唔做野

推加油

唔做嘢或按章工作都係一種參與

好

痴張紙係檯頭

你班公務員夠唔夠膽罷工呀

路政巴留名

我認同呢個做法係最可行嘅

我覺得首先你地要搵方法可以匿名知道實際上有幾多人係有良心既公務員先

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

人數很重要 夠人多先有人參與

係罷工呀

工會就唔洗諗，好多都深藍
成班公務員一齊搞個新工會都可以諗下

希望搞得成
但政府部門斷層太大
班老屎忽深藍 後生就黃
而且後生個班都要顧及自己既前途同保住份工
咁多位加油！

其實裡班老屎忽好食懶非
就算係藍絲廢老
見人罷工
可能都會基於唔執輸心態罷埋一份

又岩
華園班撚吊老屎忽仆街到奶袋奶到死
淨係識加人工個時出下聲
叫佢地講句人話都難過閪

d老鬼本身都唔會工作 點罷？

先罷
睇人數 再成立工會

push

推爆

開個新工會有咩要求

同意

推!!
做緊勞工處合約工
同team同事表示想罷好耐

跟

雖然唔係公務員

仲有咁撚多享受既殖民時期比既褔利
老果班睬你有味

日日返工都城巿論壇咁
淨係得個大聲講野又無point

病假我都唔想架阿sir

唔係見到有多人先罷 係罷完先多人

想問諗住點開始?會唔會起一個開一個tg group之類等人數

成立新工會
人數夠多就有力量
希望有人搞 全力支持

推！

各範疇嘅公務員各出一份聲明講點解要罷工同埋訴求
可以係睇到元朗反映香治安差搞到返工驚驚/工作環境有威脅等等

真心，要搞一次大罷工

開tg group傾啦

慳d啦。 出個post show張証拎光環就得

罷工

中層決定 低層照跟
反正日日都按章工作架啦，無乜分別

呢個真
要趁機成立新工會 擺脫老一輩思維
現有工會根本就發唔到各部門既多元聲音
用警察為例 根本就一定有人係唔滿意高層 但佢地俾班廢老騎劫哂 被迫代表成個警察部
我唔係淨係話警察 係所有部門都係咁

支持做正確的事👏👏👏👏👏

遍地開花

Payday射波是常識

同意！

求下大家罷工
我覺得公務員罷工有一定力量

加油啊
公務員力量真係好大家 一嘢玩殘頂頭個堆垃圾

香港人
就罷一次工
唔係懶
係為左香港
求下你地啦公務員
29/7如果唔回應就罷一次啦

舊既老屎忽全部深藍
過左試用期既有一堆35歲左右 有晒家室只想安靜過日子
後生啲既就未過試用期
個個都驚秋後算帳

巴打參考日本社運失敗個post 其實一定要有輕鬆嘅moment先可以長期抗爭

Pishhh

絕對支持 即使日後都無得升 都會跟隨 因為呢樣係作為香港人既責任
希望有進一步行動俾我地跟隨

無端端罷工送頭做咩？ 等機會啦

如果你地罷
我地普通打工仔跟

仲等？
我唔想等到真係出軍隊 有人死先黎罷

唔係有人先做
係做咗先有人！

要齊心

我覺得要再醞釀下，成日叫罷工都冇一次規模夠大，響應嘅人唔多，因為對好多人嚟講成本高。

而家開始有不同制服團隊、公私營機構員工發聲、CX員工發動靜坐，只要大家嘅士氣、怒火再累積，佢哋自己嘅工會（最緊要係會員多的工會）自然會發動罷工，唔需要任何政黨、KOL去擇日子或舉旗

工程部門影都冇。垃撚圾。

成班engin岸撚鳩鳩，埋沒良心。

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

始終政府內部未必可以咁公開討論
po 證可以鼓勵多啲人企出嚟表態
知道they are not alone
可以集氣

按章工作會唔會好d

呢個po一定要推

撐!

推啊

睇d公務員出到d咩力

淨係得個大聲講野又無point
原來周圍既老屎忽都係咁

搵個有號召力少少嘅人

又或者有個平台比政府部門

可以比各個部門嘅人發到聲睇下有幾多人肯罷

如果唔係一定冇人肯做領頭羊

行先死先班公務員一定唔肯

同事們，如果1/8 晚上係遮打花園搞個集氣大會唔知有無得諗呢?

推
好L想罷工呀真係！
但係Office啲老野成碌木咁
完全不理世事 diu

今日排除萬難走去註冊連燈帳號嘅公務員上

光復香港 時代革命

有人唔怕被炒就可以

其實有唔少部門已經停擺左
工作上威脅唔大
表態既意義比較大

有一個人唔怕被炒出左黎嘅

對件事有幫助?

我相信比個平台佢地知道會有幾多人當日一齊罷工

佢地嘅決心會大好多

推 ！想搞個集會表明下立場先
下一步先罷工
罷工真係好難 對上2，3次罷工
我成個部門得我一個罷
後生既都照返工 不能理解

開個tg group 一齊傾下啦

影證件係冇樣冇名
由影證件到罷工門檻差太遠
中間要多一步 (集會? 聯署?)
影證件 -> 可以見下大家既行動 -> 罷

咁要有巴打搞先可以有下一步

我覺得可以搞左集會先

我和幾位同事見到一些沉默的公務員都影証表達意見，所以積極考慮搞集氣會。利申：最底層文職巴

高層會話: 可以擺工，但係你VL扣🤮

咁如果用晒VL呢？

擺工真心難，成班唔想出位，愈出位愈易比高層target，以後寸步難行。

攪個集會咪又係要人帶頭，誰會?

支持！！！

咪唔擺，照返工，所以咪攪唔成